所謂核彈都唔割

核彈都唔割 係指對敵人做啲咩都得
唔係解自己友做啲咩都得呀

成場運動都有共識唔搞記者 唔搞救護 唔搞外國遊客
但今日3樣搞哂

先唔講個金毛有可能係黑社會
即使佢係自己友 係咪都應該拉開佢 等佢冷靜啲呀
你由佢打記者同救護 同同佢割蓆冇分別

今晚真係睇到冇野好講，和理非唔割唔等於比勇武去撩交打

btw,
狗到喇！走喇！啲鬼唔驚狗架！走喇屌你老母！仲係度迫！傻撚左呀你地！

Push